TODO
====

* [ ] Refactoring tâches rakes avec la methode Frame#render
* [ ] Ajouter un renderer qui ajoute `task-title` au frames et qui enregistre la sortie dnas un fichier `log/` portant le nom de la tâche
* [ ] Renommer Draft.rb / refactoriser dans lib/
